有冇人23號買完屈臣氏口罩到宜家都未到貨

我23號買揀自取
但一直都係已出貨已經收到email確認訂單
查詢左又冇覆
但明明都番左幾轉我第一轉都未收到
有冇人都係咁

咁搞法上美馬日馬仲快

之前第一轉買左中衛口罩到店自取
到今日都冇收到確認 email

我有朋友過左5日已經攞到貨明明同一日買

我買濕紙巾 29號落單 仲未收到Confirmation